召集一班鍾意食雪糕嘅巴打絲打🍦#1

先拋磚引玉 星期五食完lunch去左食godiva抹茶朱古力味 用蘋果coupon仲有豆豆送

Btw下星期去大阪有邊到有正雪糕食？求推介

元祖Ice Dog

鍾意食柯華田雪糕，一杯杯果啲，但唔係好多地方有得賣

我鍾意
我鍾意呀

好味😋

plum 雪糕 配 dark choco, 開心果

Pear Sorbet

去日本就幾凍都會食super cup

再貼 超濃godiva杯裝

雪糕好食

B&J

鐵觀音雪糕。焙茶雪糕

貴撚到咁 不了

阿波羅最好食

百味堂